{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150813?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Boutique Hotel 498"
    },
    "text": "HOTEL498は71個の客室とCAFE&LIBRARY、そして客室内に様々な付帯施設が構成されている観光ホテルブティックホテルです。 多彩な色合いが共感できるホテルで、4つの差別化されたサービスと9つのブティックルーム、8つの差別化された多彩なスイートルームで構成されています。 ホテル498は落ち着いた雰囲気で感性を虜にします。 また、考えや個性が込められた快適なサービスと、お客様のライフスタイルを理解し、日常を盛り込んだ快適な場所を提供します。 宿泊施設の確認事項としては、全客室には75インチTVとネットフリックスが提供されます。 また、特定客室であるペントハウスAは室内プールが別に運営され、利用時に利用料がかかります。 また、ペントハウスB,Cはルーフトップと露天風呂、ブルモン、バーベキュー炭火とブルモンの半箱が提供されますが、ご利用の際にそれぞれの料金が策定されています。 炭火や薪を追加要請するとそれぞれの追加料金が発生し、プルモンバンボックスを利用する場合にも別途費用が発生します。 ブルモン半箱は3万ウォンで購入でき、1箱を購入する場合はオーロラ粉とマシュマロも提供されます。 炭火は3万ウォンで購入でき、炭と使い捨ての鉄板が一緒に提供されます。 しかし、冬季や雨天の際はルーフトップや露天風呂の利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL498は何個の客室を持っていますか？",
            "answer": "HOTEL498は71個の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "HOTEL498にはCAFE&LIBRARYと様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の客室は何種類ありますか？",
            "answer": "HOTEL498の客室には9つのブティックルームと8つのスイートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "HOTEL498は落ち着いた雰囲気で感性を虜にします。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の全客室には何が提供されますか？",
            "answer": "HOTEL498の全客室には75インチTVとネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498のペントハウスAでは何が提供されますか？",
            "answer": "HOTEL498のペントハウスAでは室内プールが別に運営され、利用時に利用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498のペントハウスB,Cでは何が提供されますか？",
            "answer": "HOTEL498のペントハウスB,Cではルーフトップと露天風呂、ブルモン、バーベキュー炭火とブルモンの半箱が提供されますが、それぞれの料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の炭火や薪はどのように追加できますか？",
            "answer": "HOTEL498の炭火や薪は追加要請することで利用できます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498のブルモン半箱はいくらで購入できますか？",
            "answer": "HOTEL498のブルモン半箱は3万ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の炭火はいくらで購入できますか？",
            "answer": "HOTEL498の炭火は3万ウォンで購入できます。炭と使い捨ての鉄板が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498のルーフトップや露天風呂はいつ利用できますか？",
            "answer": "HOTEL498のルーフトップや露天風呂は冬季や雨天の際は利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 536
    }
}